【12港人家屬聲明：立即回應家屬訴求】

12港人被送中至今已 53日，家屬仍未收到絲毫音訊。10月13日，其中一人的家屬委託的律師盧思位獲鹽田公安分局通知，稱被捕者已委託兩名律師，但拒絕向家屬披露律師身份。特首林鄭月娥北上會見國家主席習近平，若林鄭真的視自己為香港人的特首，斷無置 12港人生死安危於不顧之理，為港人發聲，林鄭政府責無旁貸。我們要求林鄭月娥當面向習近平反映 12港人遭受秘密關押之不法待遇，並直接向深圳有關部門施壓，查問並公開 12港人目前的狀況，以及「官派律師」的資料。

中國當局一再以不同藉口，拒絕家屬委託律師面見當事人，如今更強行指派「官派律師」予 12港人，我們至今仍無從得知律師名字，無法查問到 12港人的任何消息。我們相信，香港政府必定有渠道得知 12港人被強迫接受的律師人選，港府務必將此訊息向家屬及社會公開。

12港人被送中秘密關押一案，不僅攸關全香港社會的公眾利益，亦已成為國際曯目的人權事件，中國既以大國自居，以「陽光司法」為傲，何以對 12港人的案件一直左閃右避，不敢向港人及國際交代？目前，國際所見到的，只有中國的不公義與黑獄。

中方應藉此機會向世界展示其「陽光司法」有幾公平公正，而非繼續對被捕港人施以不人道對待，令中國司法體系的聲譽在國際上進一步受創。

12港人家屬要求林鄭向習近平及深圳當局，當面反映訴求，並回應家屬要求如下：

一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

香港政府一再以謊言敷衍家屬及公眾、借「司法管轄權」為藉口迴避、推卸責任、12港人的家屬不會放棄追尋真相，及爭取 12港人盡快回港。思及 12港人現時極可能面對的酷刑及不人道的折磨，家屬萬分痛心，但始終為心繫香港、將香港置於自身安危之上的 12港人而驕傲，亦堅信 12港人會在囹圄內繼續堅持，直到重踏故土之日。

被秘密關押港人的家屬
2020年10月14日

12港人送中｜蓬佩奧得自由獎不忘力撐12人未有犯罪 「美國與他們站在一起」

[突發]意大利女手足Patrizia De Grazia發起12日絕食行動 聲援12港人

推

你哋咁快手！！

屌你次次都搶到

Day 53
仲可以Retweet 埋#RopeOfHope 文宣活動

政府: 睬你都ON9

基

推推推推

搶唔到

我睇下有冇twitter要加先

又係你

Tut

仲唔係捕住
邊有咁啱

咪係

Pish

RT Part 2

原來開左新po
唔怪得個邊無人覆

基巴分身黎架姐 嚇我唔到既

Day 53
仲可以Retweet 埋#RopeOfHope 文宣活動

RT Part 2

佢哋小din

追蹤左基巴先

佢哋Too long don’t read la

推！！！！！

幫手推多幾下

有read的

我開？

Push

咁我依家開
大家推嗰個

全部呢邊
蓬佩奧：涉偷渡12港人並無犯罪

有追 但無開NOTIFICATION

推呀
加速

push

no one can border lau chu the open a new post ar

Twitter 未update ...等緊...

呢個反應唔大嘛

佢哋成日唔記得twitter

係呀...有時要等一日...

我變極速神居

全部都要推

我愛樓主

唔好

樓豬

最近去咗邊

日望夜望，一定要見到人

樓豬真係好勤力

舉手之勞

back

係舉幾個鐘的手
快d買部Vortex按摩下啦

我哋好似推一推呢邊好啲

okok

屋企有不過好少坐

Tui

呢個貼身啲，推呢個

反應冇咁大

唔係呀，實驗室果ｄ呀
比如呢隻

save 12

回來了

時間問題，推咗上去先

我想睡了

真係又咁岩

快去

又訓

震震下啱啱好夠一隻手

攰

冇玩過

小求

牙朗

單車巴

包包

瞓陣啦

想食雞排

食咗咩.....

估唔到
推咗再估

未收工

Okay

基巴pompeo個post我咪miss左

大家打算推兩邊，定推其中一個post？

車震勁快

牙基話呢邊喎

呀媽整左雪糕

點

想食

榛子醬加藍莓同香蕉

咩味??
我整過椰子同士多啤梨

佢仲難觸摸過女人
風一般嘅男子

榛子醬味，加左藍莓同香蕉

null

高手

睇字都想食

人呢 去哂邊

咁....兩邊推

個雪糕機個桶花左

咁會點架?

呀媽話好驚d鋁會走出嚟導致腦殘

我又喺度

恐龍仔

佢地成班唔見哂既 2邊都無

我冇雪糕機 手打

好累

臂力師

係囉，唔見晒

餐包巴

真 手軟，不過朋友話手打好食啲

見到你真好

雪糕機比較輕鬆

無電都推下先

蓬佩奧：涉偷渡12港人並無犯罪

有時間推下

係，手打最煩係15分鐘攞出嚟打一次

聽過用電動打蛋器打一次就夠

大家都要健康，要繼續係唔同戰線努力！

寫得好好，邊撚個話支那最有人權，又邊撚個冚家鏟話支那係陽光司法

天氣涼 著多件衫，保重身體

佢整得好軟滑

係

大家都要

而且淨係攪一次

呢班家屬同潘太有咩分別

係囉，我攪咗3次，原意係打返啲空氣入去同唔會結冰

牙同

氣泡太大會好硬

所以好煩，要慢攪，玩過兩次唔玩了

一次已經夠，同埋搵個薄ｄ的容器，快ｄ結冰，細ｄ冰晶

用鮮椰汁，較多水分，要打幾次，唔打會變咗冰唔糕

椰奶啦

請幫手RT Share同簽聯署

新鮮椰汁好味啲，要特登去街市買

咁有心

自己整就係唔想要咁多化學嘢

所有物質都係化學喎
所謂乳化劑咪即係蛋黃

冇落蛋黄

可以試下架

下次，最怕洗嘢

同感

gelato點整

好似要煲，煲完要隔渣先再打

原來咁繁複
貴得有道理

睇過有啲煩，又要奶粉又呢樣嗰樣

請問 RT 未？？ 簽聯署未？？ 麻煩share 埋俾朋友！！感謝

去sogno gelato食

又拒絕

我ok

做曬啦

請繼續關注

Save 12

Back

黃之鋒稱鄧炳強轉移話題 重申警方主導飛行服務隊監視

警務處處長鄧炳強表示，留意到前香港眾志秘書長黃之鋒指控警方串謀綁架12名人士返內地，批評對方作出含血噴人的虛假指控，但事件清楚顯示是他們自行安排逃走，強調與人無關，質疑有人模糊焦點。黃之鋒在社交網站回應說，政府至今仍然拒絕回應警方和飛行服務隊在中國水警進行拘捕前，曾否監視12人離開香港水域，認為鄧炳強只屬轉移話題的低級技倆，又指警方繼續迴避問題，只會繼續增加政權把12港人「設局送中」的嫌疑。黃之鋒指出，早前獲得的行動代號「P-OPS」飛行服務隊內部文件，已證據確鑿的說明飛行服務隊在8月23日的定翼機監視行動，乃是由警方主導的Police Operation，重申要求警方公開8月23日定翼機行動任務性質，和交代警方有否派員登上定翼機在空中監視。

2020-10-14 20:18:40

飯

食飯未？

食緊

擔心

星

包

少左係呢邊 上緊twitter

好波

推上去推上去推上去推上去

牙叉！

RT完先再諗

bell

斷

咩

佢五連

唉 肥叉

斷我

攬攬
今日有無去搵?

百度知道提問
搜一搜

監獄苦還是看守所苦
寫回答有獎勵共12個回答

pieryon
知道合夥人數碼行家2015-09-08

關注
看守所苦，沒有任何自由，監獄就是乾活相對自由。
看守所的日子是非常痛苦的，每天提心吊膽，進了看守所就只能等檢察院是否批准逮捕，批捕就要判刑，一般37天內決定批捕，就算不判刑現在人在看守所也是受罪，人剛剛進去就被大聲喝令抱著頭靠牆跪著不准動，然後問話一句句回答，脫光衣褲全身檢查連肛門生殖器也檢查，衝冷水消毒，穿上犯人的囚服和拖鞋，剃光頭，送到監舍坐板背監規，前10天每天盤腿坐著8個小時不准動，否則挨打，坐板時要背幾十條監規和行為規範，背不出來也要挨打受罰。10天后就是強制勞動，偷懶做不到的挨打，天天吃不飽。
每個監舍住30個人，非常擁擠，夏天汗流浹背，沒有空調只有一個破舊的電風扇。

今日到細佬on duty

點呀.....基! 好灰?

邪惡既家姐

我今日負責煮飯

推.... 推到見人

佢都會煮?

up

唔會

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助

姐姐飯

屌㩒撚錯負皮
幫推

又斷我

見字飲水
見字坐直

阿郎的故事有無睇過